根本五毛 唔打正體字 傳下傳下 傳到垃圾00後 又跟住用

停啦